好快要離開你地了

as soon as 個朋友覆機
阿叔就了無牽掛

我覆左

你乜水

你睇吓先啦

呀叔

老嘢上連登
老頑童

保重

睇乜?

要唔要打999

唔駛
呢排太pre-occupied 瘋狂出膠post打發時間
但係阿叔時間唔多了

email 以腥
各位
我地後會有期

再見

我好喜歡叔叔唔好走住